返送中遊行 兩位香港警察自白

有冇咩重點
唔想幫佢加views

唔好以為以第三者角度去讀出2個差佬嘅信就以為代表、洗白晒全部狗，扮中立

依個YouTuber 出好多片嘅角度都好鬼似藍絲打手、大華華膠，鍾意佢嘅片嘅仲要回佢email係邊類人，大家心中有數。

結論：拍段片出黎，借刀朗讀番自己嘅理據，無乜參考價值

見到陳怡已經可以負皮上一頁

我一放陳怡啲片 連登仔就咁大反應 擺明身有屎比佢一箭穿心術嚇窒咗啦

請善用起底功能

起你老母 你未起我㡳前 你以經被蠅之於法 或許以被我起㡳及告鳩你班邪教洗腦人士了